放氫/氦氣球算唔算亂拋垃圾？

比差佬見到會唔會出告票

氫氦
btw呢兩隻字愈睇愈怪

算 要罰錢

有無人解釋下

法律層面唔算
你有冇拋/意途
呢兩點都夠你打甩